Install

git clone https://gitlab.com/suehproM/wohnzimmer.git

Import in Twitch-Launcher

Minecraft -> Mods -> Benutzerdefiniertes Profil erstellen

Auf "importiere" direkt unter der Kopfzeile klicken

Wohnzimmer-<Version>.zip auswählen.